邊到有好食既可樂餅？

鍾意類似壽司郎個忌廉元貝可樂餅咁，creamy d既，係其他舖食過d用薯仔整既覺得無咁好食

東京、大阪同名古屋

Cwb Sogo地下有間忌廉蟹肉餅好正，依家唔知仲有冇
葵廣3樓日本小食檔都ok

個間聽講好似好污糟
有返同層其他鋪嘅朋友話成日見到老鼠
但十蚊有得食都熱辣辣

City super

Donki 一田

元氣

可樂餅本身就唔好食